認真問，連登有冇平胸絲打

我

平胸界清泉

想問點買bra,買bra會唔會覺得好哂錢

拍拖前32 b- 豐到依家32c 不過都覺得自己好平

想大啲

呃自己好咩

唔洗咁大啦

樓上全部收皮啦。。
利申aaa

好慘 沖涼果陣應該好自卑

以前成身排骨都係aa
肥左10kg連胸都大左

求平胸方法

好葡萄

俾人揸多d對波，可升級
願意代勞

咁但減番有冇縮？

算啦 1個男人鍾意你唔會介意你個胸，唔鍾意你就會話平胸係問題 所以都無咩所謂

借兩粒提子乾黎整麵包ok

冇減返 本身過瘦 依家叫正常少少 不過有做運動修身

巴打知唔知咩啊無從入手

但拍拖既話會覺得自己好似好對唔住男友
人地正常女仔有既野我都冇

Ok 整完記得還番黎

我都明

咁我本身偏瘦 肥咗少少正常體重都冇大過點算

有拍拖個陣會好自卑 會唔想有sex

係 唔敢除衫

上網搵豐胸按摩

好撚想平胸
我真係好憎帶bra
透唔到氣以痛

屌 你地點面對男友
利申a0

On9 你試下拍拖
然後整容變魯芬
睇下你條仔有無所謂

係咪要持續日日按？洗咪配合咩飲食運動果啲
絲打試完有用？

你搏乜

之前同fd去68試一字膊衫 試埋一字bra
我平到著唔到 cool到勁痛

揾返過女友算啦

銅鑼灣蔡太有冇用

我都成日因為咁唔開心 但我唔知咩方法work

可以點喎

我都想知 一直唔敢去

有用 但真係日日按 有好多野跟但要睇個人 比如我本身腸胃差 吸收唔好就戒凍飲整理腸胃

68

窮學生冇乜錢買貴 同埋又得aaa我都唔知要去邊買

依家32c
求下個天比我再大多一cup我就心滿意足

我認我葡萄

多謝絲打 我開始日日按下先